太可惡，竟然要杯葛北京冬奧！！

大家去投票，支持習大大！！

up

Oops 轉左

OK